有冇人小小壓力都忍受唔到？

我平時一有小小野就會成日都諗住 搞到自己食唔安坐唔落咁.... 姐係星期四交project 我就會一直諗一直煩 有時發夢都會諗緊呢一件事
好撚辛苦 搞到自己精神長期崩緊 會手震 要好大力呼吸 失眠

點算... 有冇同我一樣？ 好撚辛苦呀.... 再咁落去遲早出事

就算有人同你一樣又點？
睇醫生啦on9

見一見心理輔導員
佢會教你控制心理同情緒

邊到有得見 之前做問卷都check到自己係有抑鬱 但都係冇理到 唔想比身邊啲人知道自己有事

就係想知 佢地係點樣放鬆自己....

大學有啲counselling 你去搵搵
成個過程保密
你可以話埋俾佢聽你好擔心身邊啲人知

問卷既話唔準又唔係 話好準又唔係
焦慮/鬱躁/抑鬱係三種唔同既病
而且有情緒病呢樣野普遍到你會嚇親
但咁影響你生活 唔好理到底係咪要去到食藥呢個階段
做咗心理既治療 搵番個原因先啦 唔好拖太耐喇

唔該巴打... 今日去搵下先